停職西九重案警垂涎260罐奶粉 8日內兩盜竊落網

停職西九重案警垂涎260罐奶粉 8日內兩盜竊落網

即時突發

2017-10-03 22:27:55 HKT

【22:56更新】消息指涉案男警員隸屬西九總區重案組，較早前涉嫌欺詐警察儲蓄互助社，被捕後亦已被停職

一名停職男警務人員涉嫌於上月18日在屯門區一工業大廈，企圖盜去約120罐奶粉，總值約2.5萬元。其後於上月25日，他亦涉嫌於同一工業大廈盜去約140罐奶粉，總值約2.9萬元。新界北總區重案組經調查後，今日在荃灣區拘捕該名停職男警務人員，他涉嫌企圖盜竊及盜竊，現正被扣留調查。

警方指該名男警務人員，早前因涉及其他案件被停職，並強調警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

消息稱，涉案男警員隸屬西九總區重案組，已加入警隊12年，早前涉嫌欺詐警察儲蓄互助社，疑申請貸款時隱瞞自己的債務。新界北總區重案組接手跟進後，於今年4月在西九龍區，以涉嫌欺詐把他拘捕。

警方指該名男警務人員，早前因涉及其他案件被停職，並強調警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

警檢